請問這間scan菲林ok唔okay?

第一幅是原圖, 第二幅是右上角
菲林是用Velvia 50, M645, 是朋友介紹 用Drum scanner scan, 有效像素5000萬 收$250. 請問各位師兄這個質素可以嗎?

scan 得幾好 wor。

係邊間呀？ For The Art？

未試過 用 Drum Scan，因為影得麻麻，唔想浪費錢。

本來我覺得好一般，但一睇你放大果幅，屌，原來仲可以再放大。

介紹間野比為師啦。

點做到

嘩屌，呀叔我影左咁多年菲林都唔知可以放到咁大，同部phase one 有得比。
介紹比人啦，攝影界收皮就係因為太多好似啲你咁嘅仆街將啲好野收收埋埋。

唔差

原圖都係5千萬像素，iso 100+腳架, 舊菲林scanner minolta 5400

Drumscan係好，不過好睇你本身scan嗰張菲林解像度夠唔夠，iso100, set晒腳架，其實普通2000零萬像素已經夠，你再勁既scanner, 如果原圖唔夠像素，其實等於倒錢落海

120 size 呢個質素勉強啦
講到好似好撚勁咁又想呃新手啊？
你邊間黑店架？

$250 scan 應該無新手岩

有興趣，分享 okay?

Per frame定per roll？

想睇高質120 scan

開名拉，人地間野做得禁好，

唔開名人地冇生意，
大家都冇得玩。
利申:唔影film

我好同意呀，
人地做得好就要幫下人地手。

打手？邊到見工？有興趣

你用邊隻芒睇？cal咗色未架？

真係做得好唔洗喺到開名都有人識啦

唔敢出？

你未答我
定係間黑店你有股份？

出就出啦 想睇有幾高質啊
放張圖都咁難？
定係笠水啊？
笠水狗

張圖廿幾GB你有無up圖網？

放上drive再share囉
總有方法架 定要人教?

邊個drive有免費廿七GB？
唔識啊
柒頭叔叔你教我吖